﻿ Ngành giao_thông phải ngăn_chặn xe_khách quá_tải
Thủ_tướng giao Bộ_trưởng Bộ Giao thông vận_tải chỉ_đạo các đơn_vị thuộc bộ và các sở giao_thông tăng_cường tốt công_tác quản_lý vận_tải khách bằng ôtô , kiểm_tra ngăn_chặn hiện_tượng ôtô khách chở quá số người qui_định , xử_lý nghiêm việc chở khách trên nóc xe , trong khoang hành_lý ...
Thủ_tướng vừa có chỉ_thị yêu_cầu UBND các tỉnh , TP có trách_nhiệm kiểm_tra tình_hình sử_dụng đất_đai của các cơ_quan , đơn_vị , doanh_nghiệp , dự_án đầu_tư trên địa_bàn quản_lý để phát_hiện và kiên_quyết thu_hồi đối_với diện_tích đất giao hoặc cho thuê không đúng đối_tượng ; đất đã được Nhà_nước giao , cho thuê nhưng không sử_dụng hoặc sử_dụng chậm so với tiến_độ của dự_án , sử_dụng không hiệu_quả , sử_dụng sai mục_đích ...
K . HƯNG
